（火影世界第一）一人幾個最鐘意既角色

講埋原因

我先

鼬：果時第一次見佢出須佐勁好j，雖然出完就死左 作者寫得佢太神

我愛羅：睇到佢又比成條既人排斥，到做左風景，之後再成為聯合軍大隊長，真係好正

班：一出場太有霸氣，令到聯合軍果種無助感，冇咩boss做到

柱間：佢地技能全部都好型，完全表現出忍者之神既果種強大，樹界降誕，五重羅生門，千手佛

其實自來也，水門，帶土都好鐘意...不能盡錄

三代

識貨

一樂大叔

點解鐘意？

我覺得三代都唔錯，只係一開始作者未吹到咁大，今人覺得佢係都度，忍界大戰佢作用比一，二，四代分分鐘仲大

我到依家都覺得佢隱藏緊實力

凱
鼬
鬼狡
女水影

其實可能佢先係主角呢

迪達拉

鼬同佐助
同鳴人成家
小櫻
本身以前好唔中意佐助 覺得係佢害死鼬同死中二病 但諗諗下其實佢都只係無知 而鼬既死係本身佢自已一早預左 有埋劇本自己點死
你見佐助知道左真相之後喊到on99就知佢有幾中意哥哥

歷代最強火影喎

大蛇丸
集妖氣，邪氣，霸氣既角色
大部分招式都同蛇有關，幾特別

雛田 好怕羞但係好專一
花火 好靚女

帶土
果種對愛既執著
盲目幼稚既執著係最純最真既愛
成套漫畫講愛情最多係佢
同埋啲招式仲正
有自己既毒撚異空間世界
唔開心可以入去靜下
又有柱間細胞出木遁
空間扭曲配火盾/暗器
手心既黑棒
其實火影每個角色都勁有個人風格
但係我最中意都係帶土啲招式

竟然冇人講鹿丸

水門冇人講，好打都有限

自來也

為左保護條村 明知會死都照開八門
同埋 真係好撚勁

同好
阻止唔到大蛇丸變衰
師父死係自已好友大蛇丸到
最愛鋼手 唔鐘意佢
自已徒弟水門又早死 無力阻止
最後又死係自已徒弟長門手上
自來也人生表面上係三忍好威， 其實佢成個人生都充滿左無力感。。。。 有好多事情佢都無能力改變個結果 咁先係最痛苦

最後死係深海中， 塵土轉生都無佢份
佢係我覺得最有血有肉的角色

其實點解佢唔復活琳

未出疾風傳佢人氣都好高，完全係boss，但之後...

有首op 透明的世界,一開始自來也係度寫小說，成日都聽，好正

好多人因為佢忍界大戰既表現...

但以前佢未正式出場都勁多人鐘意，神話般既男人，比得上六道仙人，柱間，班果d

我咪講左囉

凱都好正，最可惜佢冇死，如果唔係拍得住自來也

宇智波一樂

佐助
好鍾意睇佢有條線
打就打 唔會講太多野
前期係中二病左少少
但完左之後型到仆街
可惜冇左隻慣用手
搞到心理上覺得佢體術廢左好多 雖然型左 但到而家都未完全接受到

鹿丸得打飛段果時人氣勁d,始終唔係大路

我覺得佐助係疾風傳一開始最型，之後既造型愈來愈7

除衫出咒印 初初疾風傳都係跟大蛇丸個類衫 之後個d唔洗除衫 造型黎講幾鐘意佢細個成身藍色

飛段

一出場搭住嗚人膀頭果度型到爆

我自己唔太鐘意飛段，佢殺左阿斯瑪，之前鹿丸報到仇勁爽

小南
動畫界最特別招式

依下真係
雖然平時做埋d膠野 但開八門嗰下
睇到起雞皮

係 大筒木一樂

六道 一樂

阿斯瑪

之前講鼬滅族果時有一張宇智波家族有一樂

出生係分家既寧次
第一部既小李

成套火影只服波風水門同宇智波鼬

帶土
玩求道玉玩到出神入化
對愛執著

仲有自來也
btw 玖辛奈

佐助 卡卡西
因為

千...雷...勁

紅。最鍾意睇人用幻術

照美冥。溶＆沸 好鬼型
仲要佢2個都好鬼⋯⋯

鹿丸，好cool

疾風傳前 小李 中忍打我愛羅 睇到喊
疾風傳 自來也 冇父幹真男人

我愛羅
會認輸 會認錯 唔屈機 善良 公私分明
靚仔